美股認真討論區 CCCXCVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

留定名

Gap down 回補可能係exhaustion gap
15min W底完成埋就叫暫時見底

當然 仲有機會係突破唔到3040 被人slap back橫盤玩一陣就 上/落

到時再算了

都係果句
唔係入市時機住

熊三了

買左幾手tvix 對沖 入哂sc 黎熔斷派對啦

同意. 宜家個市冇理由同shutdown 前爭咁少

利申: 唔識TA

未走貨阿

跌當特價溝價
不過就快冇cash

今...熔

其實美國啲感染人數冇咩點跌
依家個消息有咁大影響咩？

tvix又要贏大錢

可能剩係得開心呢

當一開始憧憬經濟好番而炒高 但到依家都未變好 自然跌

上個星期full cash咗

1000

成倉貨ggg

道指兩幻見

酒呀

好彩之前走左profit locked
仲有6成cash

一日升一日跌 啊婆都識玩

預感D油今晚又撚狗

唔跟劇本行既喂
今日應該升嫁喎

星期五升完 今日咪跌 邊度唔跟

今晚熔斷入貨

上星期先入左

禮拜五明明係肚瀉

D油負數未

邊有咁計

財經台原來都有成堆5毛架

大把，呢個po隨時有一半藍，個個支牛用家抽京東

有人既地方就有5毛

牙婆都識玩

慘....香港墜落到咁樣

一齊堅持落去

唔跌返千幾二千點都唔叫跌

藍都會用連登咩

不時見到showblock 5毛在度 幾撚奇怪歌頌祖國玩美股

賈雨村 個名好似係咁上下 咪一大隻

咁先係藍絲

呢條撚樣出哂名架喇 block撚柒佢 唔撚好應佢就啱

完全封鎖佢喇 暴巴要幫手置頂

呢個好似完全封鎖左

空倉睇住跌，真爽

應該要七月先有疫苗PLAY 好消息

今晚tvix又送錢

有無人有留意ir？

吹緊隻野變撚左種

應該呢兩個月唔洗買股票

共產黨又嬴

一開波就穿左MA200 到上升軌底部

有張put比人early assign左

又可以開sc

再插就轉勢

港女喺跌市真係強好多

唔洗講咁多，今晚千升

見一個block一個

大把

期貨姐 不過我估今日都係收支陰燭多

納Dee沖緊上去

傳說中既 next leg down, this time is no different

岩岩係金融風暴舍post都執左隻5毛

係咪又開始炒翻醫藥股
港女d生物科技又爆上

美國佬未訓醒都已經升番晒
今晚起碼升600

咪掂科技股

睇納dee 道指太殘唔會跌到

快撚d跌到22000 老子馬上入貨

本身有貨又唔想佢跌 但又想佢跌多d俾我入多d貨 好撚忐忑

8月 幻二

我睇月線圖好似就黎仆街咁

咁樣諗已經贏左 跌又贏 升又贏

咁你應該想佢升 呢個位跌真係轉勢freefall有排蟹

我好小貨 想跌

我冇貨 想跌

贏要谷輸要縮

如果我有堆正股長放 想做少少保險對沖跌市
係唔係應該買張遠put？
定有無其他方法？

我無貨 想跌

Short Call

有生物醫藥股托住 可能一次大型調整黎only

我沽空 想跌

知呢樣 但唔識係apps操作
ft可以點sc？

賣出Call，揀好時間。

2成倉位都嫌多 不過又唔想蝕著清

明白 假如未夠一百粒 會唔會大風險？

又跌 要jump了

財經台汽車台都多

好似開始上升

其實我都好同意呢句說話 SL既重要性

retest 3000

通常係度講完就會趺

大師級心術

Bear巴 mon期mon到咁貼
其實唔洗太上心 反正開市前可以成個反轉

好難實踐
主動SL等於認自己睇錯
向上溝又會怕摸頂

呢度有冇人定期/定額存股??
感覺上你地1，2日止賺/止蝕

Premarket future最大功能係叫春，冇乜其他用途

迪士尼都重開 你同我講個市跌？

兩日咪算長渣

睇完星期三油庫存情況先判斷
沽唔沽貨

其實我真係唔信而家唔用油 驚還驚咁經濟都要繼續郁架wo

所以要靠睇圖同埋風險控制

3030？

你啱
返工呢排冇咩做就係咁睇

Ching好識自我安慰
利申成手油

未reopen晒係用唔到咁多
香港唔關事

其實我都好想試下set個fixed既stop loss
例如10%咁樣 但係又覺得實行上黎 自己未必過得到心理關口
btw 波巴 點睇shop？

3000 都要上返呢個心理關口先

連指吹淡風即係。。。

而家無人炒呢隻 變番做消息股

妹下妹下就想做個sp spread

長渣=兩日

下個月先二爆啦應該

可能會跟大盤升跌 但700底應該穩

我都成手 其實想唔睇一排 但又控制唔到 係到吹下水算

係度水就唔算留意？

算 所以咪話控制唔到

原來連登仲有咁多人蟹緊油
定係其實已經係新一批黎

14蚊OXY仲未走⋯⋯

來吧特大災難

疫苗play準備

一陣7月沙特，俄狗玩野就

無錢買了

星期一又炒疫苗

今晚放JPM?

今晚準備滿倉MRNA
勿跟,近排黑到仆街

bntx trial2 6月底7月頭賭大錢

好的,多謝忘巴推介!

晴晴唔聽我電話,搞到我呢排輸到仆街
唔知係咪上次佢幫我含含下,偷偷地口爆佢,嬲鳩左我

我覺得已經遲咗

唉屌,除左BNTX,MRNA,仲有咩疫苗股?
ABT?

同一個版塊係升就一齊升架啦

唔係 炒消息

NVAX 好似吸引D

補番張LP

暫時得歐美急跌
日YEN無咩反應 夜晚可能會拉升返歐美?

1.75 wll

Yen跌利淡
支那d數據全部差過預期

油價插水

而家仲好記得上個禮拜明明盤後仲升緊2x% 一個盤前轉身就嘔突哂

出完數據都YEN無大郁 真係唔好睇咁淡

又黎

好多大保險公司嚟緊都cut cost 係要落力d

邊個會攞6球買保險笑撚死人咩

大陸人

唔係yen升先利淡咩？d人買yen避險

唸蛇推監獄股同美國高息股

6球唔買樓，買保險，係咪on9

All in tsla都唔買保險啦

係 我睇開USD/JPY 所以跌利淡
JPY value升係利淡

比6球緊係移民啦

多謝婆巴解答

lm

搵第二個啦

搵緊第2個
呢期係IG 搵緊D 雞模問佢價,有D 兩千蚊都做
真係估唔到

咁平好似好伏咁

有冇空姐

最驚鬆撚曬,蝴蝶西

前空姐就有,仲拍過台灣黑男個配對節目

唔怕,食開防愛滋藥

平時港股午市美期都會彈一彈 今次好似無

空姐一向係港男SP目標，特別係高級嘅空姐（紅/金/黑），全程機個西樣真係想SM佢地

圖呢

暴巴好似好有興趣

輸到仆街,唉
-50萬> -8萬 > 一星期變 -60萬

仲要個嘴查到紅卜卜

有d咁既野架咩

紅衫有d唔錯，金/黑除左你想驅風

換金/黑落黎可以運多幾個白衫

睇黎暴巴係玩開

No la 係都一兩個星期後lu
返工做到狗咁

熊三喇了

經濟未好 肺炎未好 一齊時憧憬都係泡沫

Ok

唔洗玩開都知

紅衫多數好寸

幾錢

期暴趺

呢度恐慌指數同緊火指數都升緊

緊火指數

Erica Yuen Mi Ming
最後通牒：
//港幣全換美金
//換唔到就換yen
//買金幣就小心保管 (金用美金結算)

制裁近了

快D

扮曬高檔

p巴食過？

溝左佢回報好過TSM SC

p巴識食

多數藍，白就黃多，聽講紅/金/黑都係計定薪，白衫就靠allowance ，白衫手足聽講好慘

學生妹先係人間極品

睇到好緊火

佢真係仲得閒搞制裁咩

邊個話升返即係燈到跌

趺緊4舊幾
美國佬起身未

咁既時勢 做空姐無比人炒已經算幾好

開波了，做野

日元x盤急升

老母面無入牛wo

走鬼啦
後悔星期五收市放咗隻Sdow

轉TVIX

好燈

買實金走唔到
出入境太多限制
唔建議香港人買實金
而家只係香港嘅問題

白衫其實人工唔高，冇得飛個老底少過譚仔阿姐，反而收定薪個班紅/金/黑先最大鑊

12:51 a.m. EST

龍友係雞係公廁

穿埋2984

星期五走左張抽獎券 屌

睇下yen同美債
今晚又熔

無喇

下一道防線係幾多

我都早在星期四走左 原意為掩護正倉離場
宜家睇今晚 SP守唔到3000要下滑尋底

做好友慘過做雞

2930 2860

small cap 穿1350
上升軌打穿哂

短期內應該冇咁龍

星期五尾市咁樣彈應該正常都震走左
好似有巴打220入左 今晚係咪返家鄉

有冇人今晚打算入tvix

bitcoin 好難以日計trend

同你同船

maybe too late

2930之後2730
屌option 倉一堆call 得幾張put

已嘔返死貓彈

今日加貨

2900-2700 基本上一定番黎呢個橫行區 好在入左tvix 對沖下

有6球搞移民好過啦 on99

千跌

嘩 屌 就跌-600

跌返晒喇，無事喇

我都淨幾張leap call
PUT IV可能已炒高 玩小小反向ETF吧

tvix保守上1千

忘巴 加咩貨

星期五放哂d tvix,蝕到仆街

2000啦

bntx

呢d係咪睇大位trade

10:06p PT

BTC 都要讓位

屌跌乜鳩

無break

而家行緊DT 唔係ST

HST 未訓班仆街去左邊

係咪準備又千跌

低位入
扑雲自己價值投資

like TVIX 無損耗版

未開閘就千跌

大撚獲

我係死唔撚放aal，個市有排跌

想撈TQQQ底

全倉要坐艇了

我琴日睇過
80%大價股喺保力加中軸上下

今日應該有機會落BB底

4月中先玩 未親身感受過
今晚有無機會

今晚又今融

今次18000定12000

盤前就沖入去買抽獎券

屌你地，跌又驚

L巴就快皇者回歸

今晚全倉撈底

熊三，萬2啦

你本身BNTX有貨底

驚跌得少渣掛

8月12000

有冇人仲有19 June 牆紙

可以攞返出嚟望望

又玩TVIX
玩過一次已經唔想再試

TQQQ，撈底

不嬲等緊疫苗play

個價咁高 撈得去邊 真係插到落底咩

mrna/bntx ,可能輝端入埋黎玩3p

漏M啊

SP左 AMD 48蚊
早幾日輸左少少 接唔晒9張貨

抽獎券呢家野係咁

穿左上升channel 沽壓會更加強

納dee未跌 期貨假跌黎

放哂d貨就係等今日 同我跌落去
跌落地獄

pfe, unh, mrk 好弱下

18.8 油 睇下今晚溝唔溝

係 屌個option 倉有機會爆倉

要現價跌10%先需要接
跌唔到10%咁多啦
更何況次次$49.09即彈

你地唔信我燈過媽面咪
就試比你地睇，我真係死都唔撚放
我要股災，再撈底

如果今次第二隻腳

n dee 應該唔會跌得多
唔通特價畀你買貨

等佢地升左先吹奏方舟

幻覺黎架姐 開市千升

今日咁樣⋯我⋯唔係⋯L巴要調整下目標 應該8000點 等到八月先買貨 唔好short

唔試點知運氣好唔好

49 amd今次要直入

Dows無位跌喇
如果有第2隻腳要靠納dee

賺夠 係時候俾人賺下
屌你老母 我走曬貨 未上車啊

Rip

掃番幾部PS5支持下

認同
$49呢個位唔輸得去邊

Short side定牆紙 我仲覺得係大型調整黎
因為獲利最多既納dee未有回吐

入曬 strong hold

有冇人有留意SELB?

今晚千跌唔入貨，千升先入咩屌你

唔跌返幾百點點樣跌幾千點
唔跌返少少點樣繼續跌多啲

少年股神千升掃貨

其實咁樣入得aal 都唔關燈唔燈事
同p牌巴完美左一把右一把tesla都冇得比

酒呀 酒呀！

喺度吹奏自己嘅貨真係好咩
上次一講隻INO
明明盤前升好多
回返哂

P巴果期真係神操作

巴打唔好玩股票啦
太情緒化，又唔止蝕

再千跌 就入sq 知錯了 返去70啦屌

P巴貪平個排屌錯泰國雞

熊三

P巴以前賺太多 個排俾番少少美國老散

直接宣佈fed會落場踢算啦 搞咁多

zm今晚會跌喇掛

熊三到

今熔

美期

特價時段

疫情股分分鐘升5~10%

見你去到rsi咁高先追即係玩自己

穿了

美期m到失調發脾四亂咁挫

咩事千跌

今晚直入tvix

跌到彈alert 半倉都想死

股災

空倉食花生

-700

美國多個州份武肺確診及入院人數創新高

L巴定軍心

點解要咁對我，上個禮拜已經輸到仆街

熔熔哈

深不見底

盤前入，大翻身

-690 熊熊哈

去到BB底, 少注買入
嚴守止蝕

係味日本果邊插先

中左牛trap點算

盤前入係咪好大機會左一巴右一巴

你唔畀佢開算v返上

我放哂d sdow, 買哂貨又黎大跌

點解次次都咁準

tvix簡單free money

L巴 金巴可以返嚟啦

特價日

可能今晚直接12點收市呢

有信心，可奪美金

國家俾機會龍友上車又要屌

係時候買貨

成日盤前未開先走黎暴跌好難玩

第一次3次跌停

壯士斷J

又豬

我有DB $7 LP , 17 July
上星期初入

我張nvda 牆紙係咪無得救

點解咁遠到期都咁平買到？

我溝左好多次

TSLA, $200...

叻仔

今晚氣氛好好

發生咩事

DB 有山頂位
Long Put = free money

咁咪幾好 依家爆左個bubble好過再谷上去

-800

含淚入RTX

平呀嘛，2個半月前第一張買果時$10

熔....

成日話驚高j
而家比你入喇😂😂💪💪

但DB option 價差好西

今...熔...

wa dllm

熔了 支持

又千跌

誤信 Jennifer Lawrence

連登仔唔係話s&p 3000點係無敵鑽石黃金能量底黎既咩，點解會一野穿左架

好友上左ifc寫左悔改書未

日經插到鬆哂啦

未開市就千跌

北京同美帝吹風第二波疫情俾晒藉口大戶玩

dllm 今次真係洗屎fuck 都唔掂

托左2日wo 唔算一野啦

日韓都跌左3%
等睇歐豬又3%

mpf轉都轉唔切

美股輸不停

佢師傅都話係pull back,

成班都係收人錢嘅老千

跟住遲啲又係twitter youtube認屎認屁

點算呀

美期想熔咁

4 無日
乜都無啦今次

好撚癲

有請破產巴做船長帶領一眾巴絲登船

道指幻二
今溶

今晚要唔要止蝕？

禮拜五發咗誓以後唔玩tvix

上星期5 叫左咪買貨
比友牛頭gel 9我頭

比班牛友gel 9我頭

國家幫你買晒A股啦

股票倉一堆short call 唔怕
option 倉星期五2973平put開左星期五call

唉屌明明星期4玩撚左兩個月難得變4倍
星期五同今日一下等變-50%
次次大注都仆街

唔敢串L巴了

決定all in 中概股 call

聽日Can巴講走晒貨
依家食得訓得重精精好左
重有profit一萬蚊飲下茶

好掛住L巴

我想買麥當勞加大咋

我d put

*聽左

盤前已經2.5 今晚仲唔係熔斷派對

今晚就升返啦
日日都係咁

400%變-50% 定350%

SPY期已跌穿 200 天線

tvix 對沖

中概先跌得多

-50

龍巴

成倉call in 高j 左

無限qe 都頂唔住，仲有咩招可以出

2940 係.382 希望支撐到 又盤前瀉
DKLM未入淡倉啊

入左msft

YCC 上星期Fed子無話出YCC 就開始急跌

期貨跌到咁係咪可以入sqqq

負利率

打仗

美爆

穿埋2950

個氣氛好今熔

一陣睇下
LQD VS HYG/JNK點行

我啲voo qqq係晒高位 點算好
止唔止血先

死啦!又大跌

其實頂得住
係高j衰貪心

4點開已經~+8%

啲油今晚死梗

D油

仲有果條乜撚野曲線未出

今日高位，明日低位

真.今熔

yield curve control 本身作用想減投放入市場既錢

而家仲可以咩😂

開市緊係入tqqq

Lp tqqq賺盡佢

今晚氣氛好到咁唔千跌都難

跌到咁咪盲目撈底
買平call算喇 輸都係輸call value

宜家真係愈黎愈低 好想死

全美最大賭場又上線啦

無支持直落

唔豬都豬左，唯有期望科妓股有平貨執

打仗先解決到

Printer

YCC = 出口術 = 逼人買股票
佢要做一定得仲會繼續破頂

-900
真係今溶

咩3000 2980 2950全部直落插穿晒

-1000
無敵巴

我都係，好想死

我地美股股神唔驚

平時托實條1min中線
依家就落力沽 大戶愛錢唔愛國

坐貨

張spy put spread 300/297分分鐘今晚到價
如果short 嗰張到價比人行權, First trade係咪會自動平倉?

嘩 千跌

走唔走好 我驚會跌多一個星期

有咩網可以睇返過住D盤前交易?

好彩上星期聽左Can巴講斬倉

2940鑽石能量底

睇完ck go 條片係到諗緊會唔會出完一個唔小心搞到債爆仲大獲

Tvix fatfat了

今晚保底5% 落去0.382 2837

我都諗緊，但qqq 我覺得長線係ok

每一棍都200張 自己諗

如果啲正股跌埋今晚仲有profit 走唔走好

美國邊座大廈最高

tvix致富

十年後先回到本可能
咁voo呢

走啦

Ifc 上頂樓洗唔洗攞籌？驚今晚多人

你幾多股呀巴打

星期五走左

去ICC啦 滿曬啦

10000點掃貨

星期五呢度先話3000鑽石底

鬥長命 正股驚閪

遲走開市每秒少廿蚊美金

巨浪 捲起千堆雪

咁樣得唔得嫁
我真係好撚驚

ICC都滿左
要去荃灣Nina Tower

所以星期五成功守到

唉我都唔知，我已經分唔到係睇圖分析可長線定自我安慰緊

voo冇買

一提鑽石能量底就穿左

work肯定都係跌到仆晒街

我已經走左一次 但係上星期見佢好似又升 跟住又入番 跟住就變左高位 輸撚死

好在星期盤後入左幾手TVIX 頂住 唔係食5手飯都唔掂

有冇邊幢紀律部隊宿舍比較高

個fd星期五收之前all in SPY 17/6 300p

點解我朋友唔是我

打機股，疫苗股，Netflix,gpu 唔使死嘅！

第二波嚟啲人返屋企打機睇劇

油塘

抵佢發達

賭股 逆市上升
熔斷唔撚洗賭呀

唉我都好掙扎

第一輪就可以碌卡
第二輪仲邊有錢打機

仲有大麻醫武肺

美股咪最大賭場

詛咒啲黑警

你咩位 幾股先

直盤唔係好跌，X盤跌到PK

股市溶斷無得賭，轉去賭場賭

台積電SC等緊Wave 2

吹奏Arkk

升番100點

In ark we trust

一插無回頭

L子

跳未

wait gg

sp500 -7%未

今晚1000係基本

又今....融

4點人踩人

方舟比連登仔坐沉啦

唉 賭癮起
禮拜五明明發誓唔玩tvix
陣間又想入

女股神都carry 唔到

我都係，而家心思思

邊個冇錢

今日咁晏重未有上個禮拜份trade record ge

2940

輸小小跳撚左船😎

Zm avti Netflix mdna

佢空倉

星期五d人話唔好過夜,放哂,依家蝕到仆街

果然一多人吹就會大跌

好彩留咗啲

今晚準備加入袁總大軍
上望300

買咩好

萬跌就出出現TVIX賭撚

跟勢反手

終於有科技股平貨執

開始彈了

熊熊哈

今晚又夾淡友就好笑

夾夾哈

唔彈下可能三點幾就熔斷

一晚都升20% 傻鳩都識玩

一齊

之前唔係一開期貨就跌停咩

Deep V

無淡倉點算

再跌再入貨

求pm

上星期五訓過龍無走

呢隻股上300只係時間問題

今晚夾硬 期貨一開波就跌咁多

無事喇大家 升返喇

唔好提果日，最後千升
我仲記得我晨早搭車番工，見期貨溶左
最後果晚開市升到on9

比返d 錢我丫

日巴都睇再會跌？

可能今晚見多次

反正美股Nothing is impossible

快啲搵人叫醒侵啦
佢個嘢壞咗呀

個倉仲有ccl準備跳樓

Long左張sp500 future玩玩

上番3000/ 開市後穿2940彈上升唔番加沽

好彩星期五晚入定tvix

果日重put 左

想問下間公司申請左美國破產法第11章會對股價有咩影響

2940落 3000食 好巴用IB玩期指?
FT好似無期指玩

似係，個個都panic sell, 都睇唔到個支持位

想開個ib 但牛牛手機做得太好

會大升
請參考HTZ

爆升
炒破產股

通常低位會升番10倍好似係

支牛不了 仲會融斷

今晚睇位入多幾張put 先

In ib i trust上星期五買左張spy 294 put 星期五到期 今晚平鬼左佢

Sp500 2800-2900 support自己睇水位

可以用ig

– 雖然圍繞第二波疫情的擔憂在持續發酵，但摩根士丹利的經濟學家最新指出，全球經濟正處於新的擴張周期，產出將在第四季度恢復到疫情前的水平。

該行經濟學家在年中展望報告中稱，“鑒於近期增長數據的意外上行以及政策行動，我們對V型復蘇的預測更有信心。”
摩根士丹利預計，經濟衰退將是“急劇而短暫的”，預計二季度全球GDP增速將在-8.6%觸底，到2021年壹季度將恢復至3.0%。
該行給出的三個理由是：這些衰退並非巨大失衡引發的內生沖擊；去杠桿壓力將更加溫和；政策支持非常關鍵，規模巨大，將有效地促進復蘇。
在另壹份報告中，摩根士丹利指出了下半年的投資策略，包括：比起新興市場，更看好美股和歐股；傾向於美國小盤股、周期股和歐洲價值股；美債收益率料將上升，10年期收益率年底料突破1%；隨著全球增長反彈，美元將貶值。

大摩我屌你老母

彈左幾分鐘又落翻去

希望今日彈上3000送大家free money

屌我重倉左落隻XOG到

Trap住左d貨點算好

再玩Tvix就斬手

經濟學家都幾好做
Short 左個市先，跟手再唱衰佢take profit

坐 唔好操作

早幾日啲人又屌大戶洗倉先推跌 唔關第二次爆發
都話左班美國佬又暴動又去沙灘實爆多次

好彩上星期FEEL到bull trap 走左半倉

我已經準備好今晚9點就打暈自己
訓到聽朝4點
坐哂貨睇都廢事

咁早就跌3% 仲唔係比位你long

盤前都未開就一千咁濟

tsla put 200 係咩事 輸哂未

上星期都講左會correction

7788

屌你

今日超跌掃貨聽日又彈幾舊

唔係咩

今晚-2800點 加沽

FT無期指玩

急升130點

無錢問FED拎錢

坐緊咩貨
我諗緊幾時先走到

好驚

8折斬左佢保留彈藥緊要

會彈返 信我

岩岩學左個日文，我地嘅蟹左/坐艇，日文叫鹽漬

Panic sell完啦，升返哂

比人操到個思想覺得個市唔會跌

學到野了 幾生動

四點前升返得唔得
想加沽

要放返一排先食得

All in 咗 tesla put

航空
星期五訓過龍走唔切
今日開市應該賺變倒蝕

坐完一排係唔係會更加和味

好巴 成日左一巴右一巴打個市

美股好耐未跌過100點喇

坐唔坐
定係盤前即刻放

上一次已經係上星期既事

今晚又5%

Tvix開市幾多呢 上星期走淨少少

hello飛巴

之後到fire sale

好迷茫唔知點hedge 好

今晚開市想入call spread

option 可唔可以都塩漬住先

tvix

十年牛市4年做頭，酒阿

連郡堆ba oxy ccl

最簡單係揸較大比例既cash

升啦唔該

今晚企返上去就小注put

楊脅持傾唔掂

国安法會好辣
所以美期先冧

attention seeker

大家樂

27跌到15

等佢行動先

陳波波： 香港打左個乞痴 美國地震

好牽強

今日美國石油啲股價仲唔爆升

波叔想取代爽爽

差財報?

冇蝕錢仲唔派息 抵喇

白俄D小國食得幾多

Pompeo 幾時同支那傾？

哈哈哈哈哈，跌呀！！跌到仆街陷球產呀喂！！！！！哈哈哈哈哈哈哈哈哈

可能傾左啦

響應幻二

美股標準，收入每年有雙位增長，股票街貨越黎越小，營業利益穩定上升，就係爆升公司。

佢收入冇咩增長，而且好似借多左錢做生意，就算買都係等跳樓價，博穩定收入，唔係首選

但佢hold唔住2940就見2870 雖然一定會升番
Cov19呢d壞消息根本唔係壞消息黎 wfc

失蹤人口出現了

係佢了

利伸：超夫淺分析

美國雞竇有冇好野？

2870 慢慢入貨

Cnn 話early this week

有大量鬼妹
好似係

成班連燈仔入ark 點carry

空倉真好

有冇人有業績時間表？

大行又水人接飛刀

四點準時數錢
搵人打個電話比Fed

坐
最多佢插到10蚊溝溝佢
等陣一空倉就身痕亂玩
蝕過長坐

熔斷ready

94到而家都係同一個總統

白俄出曬名親俄都倒戈

大摩認證，上次先話睇tesla 跌點知轉個頭入call

快點彈返二百點先啦

有無財報睇

今日龍2入貨時間

hello db 巴

今晚應該跌到仆街 有排坐

三點神秘力量

又等少年股神話入TVIX

三傻跌咁少驚西咩

避險股除左etf同amd仲有咩

港紙唔貴

Qqq要唔要止蝕

NYC有冇

我73.5高追左Udow
而家輸緊5k啦 應該放定等回
美股遲啲會唔會升返

次次大市跌佢就升

我坐緊

仲未有人講z......

SC 補下血算啦

自己投資自己負責

NFLX算唔算

TSM

袁精

TVIX 價值投資

ZM 目標價 500$

開市等佢彈高 再加多幾張SC 完美對沖 等佢插落2700-2900

我都係

USD wor

狂沽 沽撚爆佢 熊四

今日唔千跌，千升你就哭哭了

你幾錢入 而家點算好呀
我學生真係輸唔起咁多

繼續坐

掂到止蝕就走人啦

睇怕坐十年

今晚又可以早D訓

星期五晚臨尾一個鐘跌左三十蚊
如果唔係尾盤/盤後入 真係會唔止蝕咩
真心唔係幾信

又有平貨執

渣左成堆正股，點好

唔買貨

溝

指數每跌7%溝一下

以前係flushing住左一個summer

坐緊連郡三寶 唔洗買

前來迎接災難 慾望無限福氣有限

快啲講俾左幾多錢

我feel到我一止蝕就會升返 已經好多次，坐定定返而冇事，今次點算好

z 咩

三寶短期受壓 長期無極限

上年我去費拉盛只係見成班支那女人日頭大街大巷拉人按摩

法拉盛丫清

美期越跌越有

Z字頭都係啦

講真要睇得透個勢先好買 起碼你要認為有一波跌浪
如果唔係無意思 一定日日後悔 因為就算好彩比你入左都一定1~2日震走 食唔到個跌浪

有d深圳feel，特別係火車橋隔離個商場

袁生係我偶像，想入佢

Fed子星期三去國會演講
估佢到時又放負又跌一波
今日收市估佢收2940

直頭支那咁
真正繁體支那，雖然愈黎愈多殘體字

入貨Day

法那盛根本垃圾地方

開始升返啦冇事啦冇事啦

今日唔加入袁總 追唔到數唔好哭

無輸咁甘

好多時都係星期一跌
Trap住哂d貨

認同
買一兩當賭錢就第二種玩法
Tvix一跌跌咁多 未大跌都彈走左 更何況美股

Zi都係z字頭

有啲私竇高汁好多

有冇巴打推測美股日後都係跌多過升

一日升一日跌
大家知點玩啦

四點前彈一彈
入完貨會點

咁Flushing好啲

大型Shopping mall唔似，係細商場真係似

啲人貪嗰度啲outlet咋

個檔越南粉幾好食

我估TVIX一陣最盡都係升得三成上返$220
睇吓中唔中先

升返喇 無事喇

你自己覺得
坐完之後繼續跌你會後悔d
定係放曬之後升翻後悔d

有NETFLIX RTX 都係坐

升多啲唔該

垃圾黎 搵忘巴張報仇list 求其簡一隻

好多怪人同homeless聽講，NYC去過2次，感覺唔太差，DC就真係攪笑，有個white trash係popeye入面問我攞錢，唔係開槍

隔離個黑鬼即刻串佢，快d攞支炮出黎

停左，唔跌了

Rtx咩價位

好巴低位入嘅貨出曬未？

係嗰條main street污糟姐
ssp成個區都污糟邋遢

升返果兩百點有排未夠

上星期四盤前之前期貨都係跌近～2%

4點準時入TVIX啦 重上1000蚊

呢D係平常事？點解暴巴會唔驚

真係似，羅湖商業城咁，入面有間好似佳寶嘅物體，又係好臭

試過去洛杉磯遊客區比兩條友夾住要tips
最後比5蚊美金先甩難

TVIX 通常開頭升最勁 跟住好快開始損耗/升唔足 後追勝算只會愈來愈低

有冇資料

聽講NYC叫雞犯法

小心啲疫苗突然間有成效，走都走唔切

跌啦唔該

原本想昆我100美金添
衰撚過班支那行乞既

做D咩要畀先?

連郡哭喪咁 大手掃

BA咁快已經$181

行埋黎問我邊到黎
我話香港
佢就畫隻龜係光碟上面夾硬塞係我手到
我反應唔切咪收左
之後兩條友伸手話要100usd

唔玩呢啲就唔洗驚啦

跌800先181 嚇鬼

我未試過

畫隻龜比隻空cd人就想收人100usd成班昆遊客錢仆街到 最後我比5蚊打發佢地

跌咁少

咪係LA Hollywood 個條街
最多遊客
我見好多騙子係到行乞
個個都想昆遊客錢

當年一到flushing metro已經唔想落車

又扯返個boll向下

今晚幾點公佈疫苗成效？

地鋪真係似，反而樓上外表睇唔錯

udow輸緊10%

咁相對起NYC east broadway唐人街真係好小小嘅

過來人輸過，唔好亂掂
馬會就開，去賭球好過

國運股驚閪

無事啦 升返啦

係，都唔知點解

我仲咬住舊雞望住佢

我急不及待好想玩玩了

係睇大圖lower線？

一個鐘升100 今晚收市升500點

點解係畫隻龜比空cd咁莫名其妙
我意思係用明信片之類咪仲好 成本都低d

磨都磨死

起碼16x先叫跌啦

傳說中既陰跌

一陣就有航空郵輪油盤前暴跌NEWS 你地DEL左APP未

呢到應該係用嚟hedge多過真賭落去啊？

準備del

好似話有變種

比番d錢我啊唔玩啦

傳緊北京變種 有效變無效

每日都同心魔搏鬥

有多少巴打係星期五買左put過夜?

其實amd值唔值得每個月買少少

2940今日低位收市 開市拉上橫盤陰跌
呢個星期見2870

儲油量？

點算好
偏淡既我 無貨

就係變左種先有效....

del app 就冇事 有疫苗出就download 返

人類滅絕計畫

咁要del埋連燈個app

唔知無留意

劣食popeyes真係好食，最衰香港冇，不過聽番美國同事講，佢地都唔太鐘意食/堂食，好似話下等人同黑鬼先食

升返哂喇冇事喇

之前啲大型病毒都係玩兩年以上

畀個機會大家炒上炒落

佛系坐貨

俾個鳳眼asian你

繼續咁玩真係唔洗do
仲返咩工

好巴好似重貨

好似係香港機場食過，好Q難食

香港有popeyes 係旺角T.O.P！

幾點公佈疫苗消息？

係咪無人覺得今晚會V

連燈一致通過今晚熔斷 全民炸TVIX 仲點V

今晚千升

唔係架你去啲forum睇會有we7 agent

食過真係好撚劣食咩咩油糖脂肪乜都齊

agger 機場個間 難食到印象深刻

個foodcourt其實係大裝修定收左皮 早排去見封曬

燈

仲有半個月就出糧 之後就洗手唔玩股票

北京肺炎病毒變種要由頭再整過

最攪笑係同間野個經理吹水，佢知我香港黎，係咁讚popeyes係American the best

KFC is rubbish

出糧再all in落牛牛

早排係因為疫情關左 上星期行過已經開返

邊到？唔係機場咩？好似執左？

仲有10分鐘人踩人
襯鬼佬未起身 快d走

好似開番啦
之前肺炎冇開
但係間嘢唔好食嘅
可能唔啱我食

機場炸得好乾

美國KFC係咁多間最難食
我係窮撚剩係食popeyes

仲乾過kfc
去得mk都唔會食佢啦
有Jollibee

好想入貨

唔走貨啦 做hedge算 唔想到時又要入番

開市就唔止跌咁少

道期暴跌七百幾點

仲有airbus

美國jolibee無飯食唔慣

走鬼太賽，r u ready?

今日入唔入貨好

話時話，睇中左wirecard AG，有冇巴打有貨

無事喇升返喇

今晚all in tvix

TVIX can help

唔撚睇，
等跌到返24000先溝下佢

我航空股走晒唔 上星期dal上 35個陣平晒

我驚今晚就到

好在張SC可以頂一頂

盤前all in tvix 4點半即放 執佢2千蚊先

中午加左3563即hi野

咁樣抽高返少少應該仲有得跌
今晚大鑊了

準備 舊經濟又10%
日日10% 好炒到呢

半倉要strong hold 到下世
買碌棍返嚟打暈自己算

仲想訓教

有咩事跌到咁？第二波？

睇下今晚會唔會上番2990

哇，搞咩跌到咁

唔係今日喎
INO一早講咗六月尾會公佈phase 1
其他更加係冇咁快

而最快手嘅MRNA(skip咗animal)就五月中已經公布咗phase 1
45人有8人有效

又半日轉向點玩呀

今溶*n

今晚上返去可以加put intraday

tvix或成最大贏家

典解吔？

好似唔沽得，會死

intraday call 入多小注put先係

早知買SQQQ

tvix即彈20%

有野想買但一直唔捨得買 而家決定一出糧就買平衡下個生活

仲有5日出糧

正 free moeny

唉屌 上禮拜平手走哂 早知留返啲過夜黎對沖

今溶風暴

有得走好走

日日嘔d 嘔d

咁快

FT要8點我屌!

一個月出2次

一開盤前就唔見1000

2990 put？諗住聽波巴講put 納dee忍唔到手

以為你以後唔玩添

舊經濟 插咁少

好似唔係跌好多

跌咁少，嚇鬼咩

比位你地跟沽又唔撚沽

750點啦

開盤就

SPY算喇 佢上番3000真係free money

以後都無錢買 會fing落自己到

htz 無走到，我正一on9仔

zm硬到

今日resistant 2990 support 2800-2900cheers

好在幫XOM做左10張對沖...
估計今晚可以由輸2000變1000

走唔切啦
SH + 炒少少波幅算

屌 無料到

入少少貨仔先

反向ETF

指數跌多過上星期，但tvix 都係同上星期差唔多

金跌

連燈盤前睇好反彈

台積電好硬

GDX 都跌緊

係，上星期298x tvix 都220-230

有無巴打屌醒我
係咪應該止損離場
咁對沖落去好似唔對路

Udow跌得好甘
10%

跌咁少，咁唔比面呀

我沽你老母gsx

你hold緊咩

其實破唔到前高好大機會跌 等陣先喇